## 無反応

- 肌荒れもあるかもしれないが、充電器との相性も割と重要らしい。
- [http://bm2dx.com/!/-/437/](http://bm2dx.com/!/-/437/)

- これを検証した日はダズリン緑で無反応が多発していたが、とりあえず抜いたところまともにアンロックチャレンジが出来るようになった。

## アンロックゲージについて

ULT Failedでアンロックゲージを溜める場合、誤って1回masterで回しても、もう2回standardで回せば満タンになる

## ランダムセレクト祭について

1. 確率は一定ではない？
2. ある回の試行回数または黄鍵数に応じて次回の確率が変動する？
3. 気のせいかもですが、1回引くごとに当たり側へ漸近するような？
